一朝早60單確診

手足小心
三萬thx

唔撚停工痴撚線

開始日日都有還押幾個月手足上庭

出街分分鐘隔離有個係度都唔知

係一定有 香港檢測數量有限
好似美國咁驗應該爆晒

手足小心，梗有一個係附近

根據衞生防護中心資料顯示，有51名確診患者在確診後未能夠即時入院

全港48幢未送院確診者居住大廈

灣仔軒尼詩道310至312號
尖沙咀麼地道31-43號海景大廈
佐敦長樂街242號
中環歌賦街32號
山頂種植道45號
半山漢寧頓道8號漢寧大廈
西營盤德輔道 西217號217
薄扶林摩星嶺道61號福利別墅
九龍灣君立酒店
元朗青山公路211-223號喜利大廈
紅磡佛光街30號
紅磡灣紅樂道12號
大埔汀角路下坑村
旺角智選假日酒店
半山羅便臣道83號輝鴻閣
西營盤皇后大道西華麗都會酒店
九肚山麗坪路玖瓏山
何文田山道大夫第A座
西營盤皇后大道西華麗海景酒店
薄扶林道101號學士臺2座
半山敦皓
灣仔永德大廈B座
大角咀帝柏海灣1座
沙頭角崗下村
銅鑼灣香港柏寧酒店
觀塘康利苑1座
北角維多利中心3座
元朗Grand Yoho10座
尖沙咀晉逸精品酒店
坪洲嘉暉花園
天水圍嘉湖山莊翠湖居1座
觀塘帝盛酒店
沙田第一城8座
將軍澳日出康城領都7座
灣仔香港諾富特世紀酒店
尖沙咀擎天半島3座
尖沙咀華麗酒店
半山宏基國際賓館
銅鑼灣肇明大廈
元朗錦繡花園
何文田常樂街3號冠熹苑
大圍南滘隔田村
旺角亞皆老街4號
石塘咀皇后大道西425W號永華大廈
樂活道2B禮頓山第8座
灣仔謝斐道68-82號恆信大廈
堅尼地城皇后大道西484-496號新安大樓
干德道31號敦皓

人講你就信

好波快撚d爆

自己住緊果座中L咗，PK
要吾要全座隔離

全部source都話尋日4點到依家19個
cable個app仲要入到去都搵唔到呢單news 得個notification

真係乜乜富人留一二

三月中住過其中一間酒店

私樓豪宅

機場大部份員工要繼續返
無得home office

我屌你老母啦

搬啦
分分鐘經廁所中

肺炎係專攻有錢佬
最撚污糟既公屋榜上無名

驚驚，喉嚨痕 成日想咳咁

有朋友問如果中招
想知點樣可以搵到777
問下佢點解唔封關

唔停真係有排玩。

留學生

幾時都覺得武肺係最強黃絲
最初都係用黎攻擊藍絲，奶共份子

但無奈隻病毒攻擊完藍絲後，會同藍絲肉體融合左，傷及埋無辜

有朋友話要個工聯會（唔可以麥美娟）信封寄信比特首辦佢會親自拆

公司玩split office 要番5日